[原創廣東話poprock]BAND招鼓手, 木&電結他, BASS手~

1. 曲風旋律似日系, , 重視旋律&編曲, 歌詞廣東話, 唔會有rap / r&b
歌含義通常係 傷悲&開心混合, 冇傷心又點會知道開心既珍貴
類似曲風可以youtube搵 "生物股長" 黎聽

2. 現有vocal, keyboard手x2 成員25歲up

3. 目標: 每首demo有寫晒每樣樂器既基本野 , 有歌詞 有setting , 出黎夾後每人改好佢果條track,

4. 要有能力打譜改返自已果part, 軟件不是問題, 要識睇&寫譜 < must

5. 有興趣可以add
拎demo黎聽

add完冇反應

生物股長正，不過好似好難夾廣東歌，不過都幫推下post啦

個tg隻粒mute制，講唔到野

有興趣可以add tg group

重開左group